（置頂）大家聽我講講，搞指揮官作用不大

其實搞指揮官無乜大作為，警隊為面子一定高層角力，你點都無可能搞到個個總區大佬都拉哂下馬！最多咪叫佢地退休

同埋都底係咪真係佢地直接落command好難講（tear gas應該係)，但開槍同打人就未必

反而應該集中火力將前線亂打示威者果幾個白衫幫辦起出黎，原因如下

1）始終係小薯，但又未去到普通藍衫，對市民有交代，高層亦唔會因爲一個半個幫辦攬上身，所謂棄車保帥，何況佢地只係炮仔

2）打人亂棍打記者打手無寸鐵既義士係正常人都做唔出既野，話知你聽左咩order，正常有良心都唔會做得出，殺一儆百令前線知道唔係聽左order就要做到咁狼死，亦可以影響埋散仔心態

3）班幫辦絕大部分都係呢5-10年train出黎，已經唔係當年皇家警察咁公正咁專業，絕大部分都俾人洗哂腦，你推郁上面果d專業少少既，反而推到呢班畜生上位，你都睇到佢地點係ig 屌鳩示威者

所以，應該集中火力，搵下當日execute 做打人開槍果幾件仆街出黎負責先係上策

Push

Pish

如果唔岩聽可以講下，但我一定搞鳩前線做野果幾個幫辦，擺撚到明想升職，下下狼到仆街，咁想升我幫你升天

推